有冇人部se 收唔到訊號

最新部se 無啦啦收唔到訊號， 數據又冇電話又打唔到， 有冇人係咁。
唔知係bug 定係個台嘅問題， 用緊smartone.

完全冇問題

Intel modem問題
重新開機

壞左 重開機 或者直接去問班藍精靈

已解決

點解決？